馬鞍山/沙田獸醫推介

最近養左隻貓貓 想搵一個好嘅獸醫

大圍俊康

新港城果間
帶貓貓去打針絕育都冇咩問題
啲staff對小動物幾溫柔

其他唔知 冇帶過去睇大病

一期果間